Juhhan Karro sai kohto ette todud kes Mõis Moisalt wangi wiisil olli Awwinorme sadetud, ja temma käest küssitud, kus temma poolteist Aastad ilma passita olnud ja hulkunud.
Iwan Karro räkis, et temma Wennemaal ellanud, ja on Meistri juures toed tehnud kus temmal weel 50 Rubla rahha saada.
Moistus
Et Iwan Karro ilma passita ennamb Aastad ümber hulkunud ja keiksuggust koerust tehnud saab temma selle pärrast 4 pääwa peale kinni pantud.
Mart Jaggu XXX
Tomas Pärn XXX
Jaan Saar XXX
